有冇人黎緊去/去左泰國既巴絲，可唔可以話比我知咩情況？

我3月頭去，好想取消，怕撚左大陸人

其實依家泰國都少大陸人
支那有旅遊禁令

利申 ： 依家係曼谷

但我仲見到中國航空仲有泰國班機，加上又冇封關

有乜巧驚

驚中招

琴日岩岩泰國返
啲口罩差唔多賣曬
都要900-1300泰銖一盒

好多泰國人無帶口罩
同時都有好多支支代購搶口罩

咁貴
你泰國邊到玩？飛機多唔多大陸人

我都係3月頭飛bkk 搭國泰 如果佢取消班機係咪會電郵我？

本來下星期飛清邁 申請緊取消機票

同問 呢個星期就去 會帶足gear上機

岩岩落機 聽日睇下點 利申布吉

我4月尾去..........
唉 都唔知點算

曼谷呀 其實唔多
我諗10%係大陸咁

諗緊下星期快閃轉泰國

而家係布吉，好多外國人，暫時唔見有內地人，街上無人帶口罩

有冇去芭堤雅？10%咁少

大家搭咩機飛？
好似泰國航班穩陣？

無呀
有啲事要係曼谷就留左7日係曼谷
大陸人好似都係鍾意飛日本睇雪

有冇喺清邁嘅朋友多唔多支那人

下星期機，仲諗緊飛唔飛

日本封左關，大陸人去唔到啦
你返到香港有冇自我隔離

依家係曼谷 佢地自己都有帶口罩
商場同Bts都有洗手液係入口

有無咩地方一定多支那唔去得? 聽日飛

日本無封呀 我見仲有大陸人去 （睇人story

28/1BKK返香港時睇新聞，曼谷有成2萬武漢人入咗境。佢哋唔似咁愛國會準時返支那

其實近siam就多d 我見到都行遠d

前日機飛bkk,已no show

本來想摶一摶, 但見到有個大陸YouTuber都留咗喺曼谷唔返大陸, 肯定好多大陸人, 都係算數.

有冇人知清邁咩情況

😨有冇youtuber名

終於都係去咗曼谷 呢邊啲鬼佬反而帶哂口罩

佢地本地人都帶

岩岩係芭提雅返黎
少左好多大陸人
街上無乜人帶口罩
亦都搵唔到口罩買
啲鬼佬都係無有怕無口罩照玩

想問係泰國翻黎要唔要自我隔離14日

唔洗 過關返黎入境處會問14日返過大陸
話無去過就走得

4月尾去

2月頭布吉返 outbound全鬼佬 inbound港豬多
當地都仲有大陸狗但真心唔算多 local都上晒罩 都仲有local藥房買到罩(但質素真心唔敢肯定)
利申: 仲自我隔離緊無出過街 機上無除過罩無食飛雞餐

二月底飛 班機已經cancel左

我3月頭去布吉，問過hkexpress唔俾取消

我都係避開siam

聽日飛

聽日翻香港lu

遠多幾個bts就ok

聽日飛，仲諗緊
酒店之前取消咗

睇你飛邊 我之前同你一樣 結果都飛

BKK
你都係聽日去？

個波搞乜，假到甘